唔好喺黨鐵貼文宣呀！！！

唔係小黃人有排清

前線好黃

件3

條女more, 好黃

痴係紙皮石上先係高手

咩係紙皮石

地鐵站特色係紙皮石

真係好靚 好有特色